[城管]黃絲素人議員王進洋，當選後與黑警合作無間，監察市民，專捉阿公阿伯

當日當選了，王進洋興奮莫名！

係咪廢老？

係就無所謂
由佢狗咬狗

講d唔講d D藍絲廢老非法聚賭又唔見你講清楚

班狗唔洗做架？

分化撚五毛收皮啦，成班廢佬唔帶罩喺公園飲飲食食聚賭唔撚捉得？係咪捉左你個廢佬老豆

岩呀，以前d紅衛兵咪就係咁個囉

選完其實就冇人理過佢哋會做乜
到底區議員應該要做乜？

犯法又話犯法
合法又話紅衛兵
傻閪樓主啲post個個都想帶風向
但一個都推唔起

照你呢隻共狗既邏輯，第日呢個王城管都可以幫黑警捉抗爭者啦，一樣邏輯架渣

捉聚賭，抄違泊，清阻街係佢地責任
唔叫佢地做野唔通比佢哋白逗糧？

你呢啲叫邏輯

一個膠post咁就證明到王進洋係港共需要吹捧同支持既共諜

走lu

近期好撚多熱狗

幫推
等大家欣賞樓主嘅邏輯

善用起底

聯合黑警
姦殺藍屍
我十分支持

樓主嘅邏輯係
你老豆比人謀殺
你老母比人強姦
你間屋比人放火
報警就係同黑警合作無間

廢老除口罩食煙聚賭都唔捉??

紅衛兵係玩批鬥 批鬥d異見人士 你攞黎同捉d非法聚賭廢老比 你係咪on9架

喂 呀哥 而家中共d pr冇腦都做得？ 又嘥一個acct

你報警你就係紅衛兵

聚賭痾尿都唔捉得

結論：樓主係聚賭廢老被監察

仇b都有報狗仆街咁點計

一張相一段字一個莫須有、低質

咁而家佢有報狗捉毛抗爭者 ？冇就咪老屈啦。照你個大陸閪老作邏輯777第時做左你老母都唔奇